求救 HKUST 同學們入

話說1月25號 小弟早上11:30要簡科 但當下我係個天到飛緊 可以點解決？ 因為左到英國探親要當日 25號下午6點到先番到香港 同埋我想知道打番學校會唔會有人聽電話
Sorry for1999 求救！！！

去左 緊張到字都打錯埋

叫fd代reg是常識吧

我唔想比人知我幾低分

Push

咁大個人邊個care你咩分

我本身個人比較on9 鐘意搞屎棍

有無解決方法 學校放緊假 打番去有無用

你放假啫，office返緊工架

咁就真係抵死啦